Длинный соленоид заполнен неоднородным парамагнетиком, восприимчивость которого зависит от расстояния $r$
до оси соленоида как $\chi = ar^2$, где $a$~--- постоянная. На оси соленоида индукция магнитного поля
равна $B_0$. Найдите зависимость от $r$:
\begin{enumcyr}
    \item намагниченности магнетика $J(r)$;
    \item плотности молекулярного тока $j'(r)$ в магнетике.
\end{enumcyr}